點解留名有限數？

500個？